覺唔覺親親我好媽主題曲好正

從來無抱怨地愛，從來捱苦乜心開

個feel好正，會諗起哂成套劇啲劇情，好正

利申 Loop緊

我覺得好老土不過套劇真係好好睇真係輕輕鬆鬆但d劇情又好緊湊 唔會悶